香港警察幾時宣布停止係香港站崗

其實班垃圾警淨係識做d鳩野
要佢地係度都唔知做乜

浪費曬香港人d錢

應該及早摺埋 黑警破壞社會安寧

有案就hea查
示威就打壓
我要呢d警察做乜？

醫生鬧佢係狗就唔去醫院
條街咁多人鬧點解佢哋唔撚躝返狗屋

政府唔養狗就會出黎咬人

垃圾警隊，幾皮野一個月請班低學歷爛仔返黎

果三萬人放哂出黎
香港失業率會大幅上升

OT下都要入急症仲有邊個敢請佢地

屌
全港黑警罷工啦
快快手

去大彎區站飽佢啦

206億養3萬5千人

班垃圾同班狀元玩
笑死

文宣圖又要出場喇

一哥二哥
可否解釋人民公僕
專業守法既警務人員
原來可以在醫院擅離職守？
請問如何向納稅人交代？

納稅養班垃圾

幾時閂曬所有警局

文革2.0快到了

垃圾都唔會攻擊人